易家啲男仔係咪心急咗啲

之前去Event識左條仔，諗着可以識多個男仔friend就同佢交換電話，之後過幾日佢話約出黎去毒和行街，我見無乜野做就應承同佢去(啱啱自己有野想買)，行行下都無乜野，係走嗰時佢無啦啦講左句:「多謝你今日陪我呀。」然後想咀我 (不過我避開左)

乜易家啲男仔咁猴擒架咩，第一次出街渣喎

一巴車埋去之後返屋企block咗佢啦

咁易約到
我約3次都約唔到

收兵抵你啦

Gay

兩條佬唔通仲柏拉圖式戀愛咩

This

Thdead

Thread

可能你比錯信號佢，搞到佢誤會你比機會佢。

嗰次之後已經block咗佢啦

我地全程各睇各野都無講多句
btw搭lift嗰陣佢無啦啦攬我條腰 比我推開咗

第一次出街就錫咗個女仔

依加係我女朋友

但你條女掛住打機唔理你wo

你對佢咩感覺先

扮叉燒？

就普通朋友，完全無意欲同佢拍拖

無jer點扯

雞

你up乜，問你有冇扯呀，離開佢，走路呀，扯呀，你諗乜柒呀

隔黎post 話第一次見面就係study room 含人地條撚啦

G

Sor諗錯
上面講左當時即刻避+嗰日返去已經Block左佢，但當時無走 講唔出口

佢未夠靚仔姐

可能都有呢個因素，不過就算係靚仔我當時都應該會避開佢，之後未必會即刻block佢姐

屌我都試過
咁撚chur 有得發展都變冇啦

其實第一次出街女仔會有啲咩期望？

真係好恐怖
絲打妳嗰時係咪即刻走?

我會傾下計，認識下大家啲興趣先，覺得ok先再約
可能係我麻煩，不過我接受唔到第一次出街就有太親密既身體接觸

收兵就收兵啦你 死臭雞

冇
淨係黑哂面認真同佢講唔鍾意
本身對佢有啲好感 冇諗過咁chur 第一次出街就抽哂水 即刻black list

巴打我起你底見到送女神返屋企個post 唔知你係咪擔心緊依樣
我覺得第一次唔應該送 唔好因為佢係女神就做多咗
(其實你都唔好當人係女神啦 個關係唔平等

細心同埋表現得gentleman啲已經好加分

你已經好勇敢
我嗰次只係避，講都唔敢講我唔中意

好正常

啱呀，其實真係唔使咁chur，會嚇親人

估唔到原來香港咁多後生基

我都接受唔到,試過有女仔第一次出街都係咁,跟住就無搵佢

係你識埋晒d痴線佬ja

男仔女仔都係啦，第一次出街就咁chur只會搞到無左發展機會

我都驚係物以類聚 之前有啲識親既都係怪怪地

其實係瞬間由失望化為憤怒
絲打要識保護自己呀

嗰下係比佢嚇親唔識反應 件事之後好後悔點解唔一早走

佢應該player黎，如果你受咪有免費閪屌，唔受就下個。

多謝你今日陪我呀

咁狼死 盲嘅都知厹想呃蝦條